屌，我d 侄仔侄女係藍絲，香港好危險....

是咁的， 中秋去呀哥屋企食，

呀哥係大陸有小生意，

預左藍架啦， 諗住去果時唔講政治，

點知佢又冇想像中咁藍，

反而一對仔女，細既六年班大既中四，

藍撚到仆街， tvb播今日牛頭角手足天水圍手足就好撚激動， 又話愛國冇錯，又話要打示威者，

我估9成9係學校+tvb洗腦，

我好撚失望，亦好撚驚....

香港係咪冇救....
唔係想放風，

係想知幾時收tvb皮

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

朱植雄死者「自己開POST」證明「自殺」過程
幫手推上熱門

好嬲！要贏係一定要搞死TVB

【終極核彈】《願榮光》之後－成立海外臨時民主政府

《願榮光》之後。。。
天滅中共 平反六四！

海外臨時政府 自由香港
FREE HONG KONG

讓這攬炒旗隨風飄揚！（logo已獲攬炒巴授權使用）

人哋北韓都做到 香港唔係做唔到呀嘛？

中共已經決定企硬，連溫和到咁既五大訴求都唔會接受。咁呢個政府仲有咩面代表人民

擇個好日子揀個好地方，設立海外臨時政府

目標係「要使國際社會廣泛相信港共政府為非法政權，爭取外國政府支持，替天行道，天滅中共」
「因應警察濫用暴力+濫捕事件於國際組織上追究」

最後「推動香港進入real autonomy 嘅時代」

因為而家我哋已經無嘢可以好輸，如果我哋就咁俾場運動完結，最後受害，被批鬥，被清算係每一個真。香港人。前線於是，和理非也如是。警察已經將文革係各中小學重演，唔駛好耐就會到其他界別。

口就話反暴力
手就去打示威者
連細路都咁

天生就係支那賤畜,無撚得救

香港人！915！聽日見！

由細帶大佢地，

好撚灰，

如果唔贏，所有手足都會係暴徒係罪犯，

成個社會是非黑白顛倒， 金 、權、黨至高無上，香港市成為奴隸集中營，
俾人剝削仲要歌功頌德。

藍既人教出黎緊係藍
利伸:個妹黃..教到個5歲女都知道警察打人正衰人